唔用iphone嘅女仔係咪清泉

係
樓主都on99

臭泉

用華為既女仔係處女

估唔到連登咁多用iphone絲打